{"data":[{"id":"auth","translations":{"cs":{"name":"Autentizace & autorizace","description":"Aplikace poskytuj\u00edc\u00ed slu\u017eby dodate\u010dn\u00e9ho ov\u011b\u0159en\u00ed nebo p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed"},"hu":{"name":"Azonos\u00edt\u00e1s \u00e9s hiteles\u00edt\u00e9s","description":"Apps that provide additional authentication or authorization services"},"de":{"name":"Authentifizierung & Authorisierung","description":"Apps die zus\u00e4tzliche Autentifizierungs- oder Autorisierungsdienste bereitstellen"},"nl":{"name":"Authenticatie & authorisatie","description":"Apps die aanvullende authenticatie- en autorisatiediensten bieden"},"nb":{"name":"P\u00e5logging og tilgangsstyring","description":"Apper for \u00e5 tilby ekstra p\u00e5logging eller tilgangsstyring"},"it":{"name":"Authentication & authorization","description":"Applicazioni che forniscono servizi di autenticazione e autorizzazione aggiuntivi"},"es-co":{"name":"Autenticaci\u00f3n & autorizaci\u00f3n","description":"Apps that provide additional authentication or authorization services"},"fr":{"name":"Authentification et autorisations","description":"Applications qui fournissent des services d'authentification ou d'autorisations additionnels."},"es-mx":{"name":"Autenticaci\u00f3n & autorizaci\u00f3n","description":"Aplicaciones que proporcionan servicios adicionales de autenticaci\u00f3n o autorizaci\u00f3n"},"ru":{"name":"Authentication & authorization","description":"\u041f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0443\u0441\u043b\u0443\u0433\u0438 \u0430\u0443\u0442\u0435\u043d\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438\u043b\u0438 \u0430\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438."},"es":{"name":"Autenticaci\u00f3n & autorizaci\u00f3n","description":"Apps that provide additional authentication or authorization services"},"es-ar":{"name":"Autenticaci\u00f3n & autorizaci\u00f3n","description":"Apps that provide additional authentication or authorization services"},"es-ni":{"name":"Autenticaci\u00f3n & autorizaci\u00f3n","description":"Apps that provide additional authentication or authorization services"},"pt-br":{"name":"Authentication & authorization","description":"Aplicativos que fornecem autentica\u00e7\u00e3o adicional ou servi\u00e7o de autoriza\u00e7\u00e3o"},"ja":{"name":"\u8a8d\u8a3c\u3068\u627f\u8a8d","description":"\u8ffd\u52a0\u306e\u8a8d\u8a3c\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u307e\u305f\u306f\u8a8d\u53ef\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u3092\u63d0\u4f9b\u3059\u308b\u30a2\u30d7\u30ea"},"sv":{"name":"Autensiering & tillst\u00e5nd","description":"Appar som tillhandah\u00e5ller extra autentisering eller autensieringstj\u00e4nser"},"es-ve":{"name":"Autenticaci\u00f3n & autorizaci\u00f3n","description":"Apps that provide additional authentication or authorization services"},"sq":{"name":"autentifikim dhe autorizimi","description":"Aplikacione q\u00eb sigurojn\u00eb verifikim shtes\u00eb ose sh\u00ebrbime t\u00eb verifikuara"},"pl":{"name":"Uwierzytelnienie i po\u015bwiadczenia","description":"Aplikacje dostarczaj\u0105ce dodatkowe po\u015bwiadczenia lub us\u0142ugi uwierzytelniania"},"fi":{"name":"Tunnistautuminen ja valtuutus","description":"Apps that provide additional authentication or authorization services"},"en":{"name":"Authentication & authorization","description":"Apps that provide additional authentication or authorization services"},"is":{"name":"Au\u00f0kenning og heimildir","description":"Forrit sem gefa stu\u00f0ning vi\u00f0 vi\u00f0b\u00f3tarau\u00f0kenningu e\u00f0a heimilda\u00fej\u00f3nustur"},"tr":{"name":"Kimlik Do\u011frulama ve \u0130zinler","description":"Ek kimlik do\u011frulama ve izin hizmetleri sa\u011flayan uygulamalar"},"el":{"name":"\u0391\u03c5\u03b8\u03b5\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03be\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03bf\u03b4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 ","description":"\u0395\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b1\u03b9\u03c4\u03ad\u03c1\u03c9 \u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c5\u03b8\u03b5\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b7 \u03b5\u03be\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03bf\u03b4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2. "}}},{"id":"customization","translations":{"cs":{"name":"P\u0159izp\u016fsoben\u00ed","description":"Motivy a aplikace m\u011bn\u00edc\u00ed rozvr\u017een\u00ed a u\u017eivatelsk\u00e9 rozhran\u00ed"},"it":{"name":"Personalizzazione","description":"Applicazioni di temi, modifiche della disposizione e UX"},"de":{"name":"Anpassung","description":"Apps zur \u00c4nderung von Themen, Layout und Benutzererfahrung"},"hu":{"name":"Szem\u00e9lyre szab\u00e1s","description":"T\u00e9m\u00e1k, elrendez\u00e9sek felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fclet m\u00f3dos\u00edt\u00f3 alkalmaz\u00e1sok"},"nl":{"name":"Maatwerk","description":"Thema's, layout en UX aanpassingsapps"},"nb":{"name":"Tilpasning","description":"Apper for \u00e5 endre Tema, utseende og brukeropplevelse"},"es-co":{"name":"Personalizaci\u00f3n","description":"Themes, layout and UX change apps"},"fr":{"name":"Personalisation","description":"Th\u00e8mes, apparence et applications modifiant l'exp\u00e9rience utilisateur"},"es-mx":{"name":"Personalizaci\u00f3n","description":"Los temas, la disposici\u00f3n y UX cambian las aplicaciones"},"es-ni":{"name":"Personalizaci\u00f3n","description":"Themes, layout and UX change apps"},"ru":{"name":"Customization","description":"\u0422\u0435\u043c\u044b, \u0440\u0430\u0441\u043a\u043b\u0430\u0434\u043a\u0438 \u0438 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043b\u044f \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0444\u0435\u0439\u0441\u0430"},"es":{"name":"Personalizaci\u00f3n","description":"Themes, layout and UX change apps"},"es-ar":{"name":"Personalizaci\u00f3n","description":"Themes, layout and UX change apps"},"pt-br":{"name":"Personaliza\u00e7\u00e3o","description":"Themes, layout and UX change apps"},"ja":{"name":"\u30ab\u30b9\u30bf\u30de\u30a4\u30ba","description":"\u30a2\u30d7\u30ea\u306e\u30c6\u30fc\u30de\u3001\u30ec\u30a4\u30a2\u30a6\u30c8\u3001UX\u5909\u66f4"},"sv":{"name":"Anpassa","description":"Tema, layout och UX-\u00e4ndringsappar"},"sq":{"name":"P\u00ebrshtatje","description":"Temat, pamja dhe Nd\u00ebrfaqja e P\u00ebrdoruesit ndryshojn\u00eb aplikacionet"},"es-ve":{"name":"Personalizaci\u00f3n","description":"Themes, layout and UX change apps"},"pl":{"name":"Dostosowanie","description":"Style, wygl\u0105d i zmniany UX"},"fi":{"name":"Mukautus","description":"Themes, layout and UX change apps"},"en":{"name":"Customization","description":"Themes, layout and UX change apps"},"is":{"name":"S\u00e9rsn\u00ed\u00f0ing","description":"\u00deemu, framsetning og breytingar \u00e1 vi\u00f0m\u00f3ti"},"tr":{"name":"Uyarlama","description":"Temalar, g\u00f6r\u00fcn\u00fcm ve kullan\u0131c\u0131 aray\u00fcz\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftiren uygulamalar"}}},{"id":"files","translations":{"cs":{"name":"Soubory","description":"Aplikace roz\u0161i\u0159uj\u00edc\u00ed spr\u00e1vu soubor\u016f nebo aplikaci Soubory"},"de":{"name":"Dateien","description":"Dateimanagement sowie Erweiterungs-Apps f\u00fcr die Dateien-App"},"hu":{"name":"F\u00e1jlok","description":"F\u00e1jl kezel\u0151 \u00e9s kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 alkalmaz\u00e1sok"},"nl":{"name":"Bestanden","description":"Bestandebeheer en uitbreidingen van bestand apps"},"nb":{"name":"Filer","description":"Apper for filh\u00e5ndtering og filer"},"it":{"name":"File","description":"File management and Files app extension apps"},"es-co":{"name":"Archivos","description":"File management and Files app extension apps"},"fr":{"name":"Fichiers","description":"Applications de gestion de fichiers et extensions \u00e0 l'application Fichiers"},"ru":{"name":"\u0424\u0430\u0439\u043b\u044b","description":"\u0420\u0430\u0441\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435: \u0444\u0430\u0439\u043b\u044b \u0438 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0430\u0439\u043b\u0430\u043c\u0438"},"es-mx":{"name":"Archivos","description":"Aplicaciones de Administraci\u00f3n de archivos y extensi\u00f3n a la aplicaci\u00f3n de Archivos"},"es-ni":{"name":"Archivos","description":"File management and Files app extension apps"},"es":{"name":"Archivos","description":"File management and Files app extension apps"},"es-ar":{"name":"Archivos","description":"File management and Files app extension apps"},"ja":{"name":"\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb","description":"\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u7ba1\u7406\u3068\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u30a2\u30d7\u30ea\u62e1\u5f35\u30a2\u30d7\u30ea"},"es-ve":{"name":"Archivos","description":"File management and Files app extension apps"},"pt-br":{"name":"Files","description":"Gerenciamento de arquivos e extens\u00e3o de aplicativo"},"en":{"name":"Files","description":"File management and Files app extension apps"},"sq":{"name":"Skedaret","description":"Aplikacion i menaxhimit t\u00eb skedarit dhe skedar\u00ebve p\u00ebr zgjerim t\u00eb aplikacioneve"},"sv":{"name":"Files","description":"Filhantering och Filers till\u00e4ggsappar"},"pl":{"name":"Pliki","description":"File management and Files app extension apps"},"el":{"name":"\u0391\u03c1\u03c7\u03b5\u03af\u03b1","description":"File management and Files app extension apps"},"fi":{"name":"Tiedostot","description":"Tiedostojenhallintasovellukset ja Tiedostot-sovelluksen lis\u00e4osat"},"is":{"name":"Skr\u00e1r","description":"Skr\u00e1astj\u00f3rnun og forrit til me\u00f0h\u00f6ndlunar skr\u00e1aendinga"},"tr":{"name":"Dosyalar","description":"Dosya y\u00f6netimi ve dosya uzant\u0131lar\u0131 uygulamalar\u0131"}}},{"id":"integration","translations":{"it":{"name":"Integrazione","description":"Applicazioni che collegano Nextcloud con altri servizi e piattaforme"},"hu":{"name":"Integr\u00e1ci\u00f3","description":"Apps that connect Nextcloud with other services and platforms"},"nl":{"name":"Integratie","description":"Apps die Nextcloud verbinden met andere services en platformen"},"nb":{"name":"Integrasjon","description":"Apper som kobler Nextcloud med andre tjenester og plattformer"},"de":{"name":"Integration","description":"Apps die Nextcloud mit anderen Diensten und Plattformen verbinden"},"cs":{"name":"Propojen\u00ed","description":"Aplikace propojuj\u00edc\u00ed NextCloud s dal\u0161\u00edmi slu\u017ebami a platformami"},"fr":{"name":"Int\u00e9gration","description":"Applications qui connectent Nextcloud avec d'autres services et plateformes"},"ru":{"name":"\u0418\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f","description":"\u041f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u044f\u044e\u0449\u0438\u0435 Nextcloud \u0441 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u043c\u0438 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u0430\u043c\u0438 \u0438 \u043f\u043b\u0430\u0442\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u043c\u0438"},"es-co":{"name":"Integraci\u00f3n","description":"Apps that connect Nextcloud with other services and platforms"},"es-mx":{"name":"Integraci\u00f3n","description":"Aplicaciones que conectan a Nextcloud con otros servicios y plataformas"},"es-ni":{"name":"Integraci\u00f3n","description":"Apps that connect Nextcloud with other services and platforms"},"es":{"name":"Integraci\u00f3n","description":"Apps that connect Nextcloud with other services and platforms"},"es-ar":{"name":"Integraci\u00f3n","description":"Apps that connect Nextcloud with other services and platforms"},"es-ve":{"name":"Integraci\u00f3n","description":"Apps that connect Nextcloud with other services and platforms"},"ja":{"name":"\u9023\u643a","description":"Apps that connect Nextcloud with other services and platforms"},"sv":{"name":"Integration","description":"Appar som ansluter Nextcloud med andra tj\u00e4nster och plattformar"},"sq":{"name":"Integrimi","description":"Aplikacionet q\u00eb lidhen me Nextcloud me an\u00ebn e  sh\u00ebrbimeve dhe platformave t\u00eb tjera"},"pl":{"name":"Integracja","description":"Apps that connect Nextcloud with other services and platforms"},"pt-br":{"name":"Integration","description":"Aplicativos que conectam ao Nextcloud com outros servi\u00e7os e plataformas"},"tr":{"name":"B\u00fct\u00fcnle\u015ftirme","description":"Nextcloud ile di\u011fer hizmet ve platformlar\u0131 b\u00fct\u00fcnle\u015ftiren uygulamalar"},"fi":{"name":"Integraatio","description":"Sovellukset, jotka yhdist\u00e4v\u00e4t Nextcloudin muihin palveluihin ja sovellusalustoihin"},"en":{"name":"Integration","description":"Apps that connect Nextcloud with other services and platforms"},"is":{"name":"Sam\u00fe\u00e6tting","description":"Forrit sem tengja Nextcloud vi\u00f0 a\u00f0rar \u00fej\u00f3nustur og kerfi"},"el":{"name":"Integration","description":"\u0395\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf Nextcloud \u03bc\u03b5 \u03ac\u03bb\u03bb\u03b5\u03c2 \u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bb\u03b1\u03c4\u03c6\u03cc\u03c1\u03bc\u03b5\u03c2"}}},{"id":"monitoring","translations":{"nb":{"name":"Overv\u00e5king","description":"Apper for statistikk, systemdiagnose og aktivitet"},"it":{"name":"Monitoraggio","description":"Applicazioni di statistiche, diagnostica di sistema e attivit\u00e0"},"de":{"name":"\u00dcberwachung","description":"Datenstatistiken-, Systemdiagnose- und Aktivit\u00e4ten-Apps"},"hu":{"name":"Megfigyel\u00e9s","description":"Data statistics, system diagnostics and activity apps"},"nl":{"name":"Monitoren","description":"Gegevensstatistiek, systeem diagnose en activiteit apps"},"cs":{"name":"Kontrola","description":"Datov\u00e9 statistiky, diagn\u00f3zy syst\u00e9mu a aktivity aplikac\u00ed"},"es-ar":{"name":"Monitorizaci\u00f3n","description":"Data statistics, system diagnostics and activity apps"},"fr":{"name":"Surveillance","description":"Applications de statistiques sur les donn\u00e9es, de diagnostics syst\u00e8mes et d'activit\u00e9."},"ru":{"name":"\u041c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u043d\u0433","description":"\u0421\u0442\u0430\u0442\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445, \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439"},"es-co":{"name":"Monitorizaci\u00f3n","description":"Data statistics, system diagnostics and activity apps"},"es-mx":{"name":"Monitoreo","description":"Aplicaciones de estad\u00edstica de datos, diagn\u00f3stico del sistema y actividad"},"es":{"name":"Monitorizaci\u00f3n","description":"Data statistics, system diagnostics and activity apps"},"ja":{"name":"\u30e2\u30cb\u30bf\u30ea\u30f3\u30b0","description":"\u30c7\u30fc\u30bf\u7d71\u8a08\u3001\u30b7\u30b9\u30c6\u30e0\u8a3a\u65ad\u304a\u3088\u3073\u30a2\u30af\u30c6\u30a3\u30d3\u30c6\u30a3\u30a2\u30d7\u30ea\u30b1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3"},"es-ve":{"name":"Monitorizaci\u00f3n","description":"Data statistics, system diagnostics and activity apps"},"sv":{"name":"\u00d6vervakning","description":"Datastatistik, systemdiagnostik och aktivitetsappar"},"es-ni":{"name":"Monitorizaci\u00f3n","description":"Data statistics, system diagnostics and activity apps"},"pt-br":{"name":"Monitoring","description":"Estat\u00edsticas de dados, diagn\u00f3sticos de sistema e atividades de aplicativos"},"sq":{"name":"V\u00ebzhgim","description":"Statistikat e t\u00eb dh\u00ebnave, diagnostikimi i sistemit dhe aplikacionet e aktivitetit"},"el":{"name":"\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03cd\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7","description":"Data statistics, system diagnostics and activity apps"},"pl":{"name":"Monitoring","description":"Statystyki, diagnostyka i aktywno\u015bci"},"tr":{"name":"\u0130zleme","description":"Veri istatistikleri, sistem tan\u0131lama ve i\u015flem uygulamalar\u0131"},"fi":{"name":"Monitorointi","description":"Data statistics, system diagnostics and activity apps"},"en":{"name":"Monitoring","description":"Data statistics, system diagnostics and activity apps"},"is":{"name":"V\u00f6ktun","description":"T\u00f6lfr\u00e6\u00f0i gagna, greining kerfis og virkniforrit"}}},{"id":"multimedia","translations":{"nb":{"name":"Multimedia","description":"Apper for lyd, film og bilde"},"it":{"name":"Multimedia","description":"Applicazioni per audio, video e immagini"},"de":{"name":"Multimedia","description":"Audio-, Video- und Bilder-Apps"},"hu":{"name":"Multim\u00e9dia","description":"Hang, vide\u00f3 \u00e9s k\u00e9p alkalmaz\u00e1sok"},"nl":{"name":"Multimedia","description":"Audio, video en afbeelding apps"},"en":{"name":"Multimedia","description":"Audio, video and picture apps"},"cs":{"name":"Multim\u00e9dia","description":"Aplikace audia, videa a obr\u00e1zk\u016f"},"fr":{"name":"Multim\u00e9dia","description":"Applications audio, vid\u00e9o et image"},"ru":{"name":"\u041c\u0443\u043b\u044c\u0442\u0438\u043c\u0435\u0434\u0438\u0430","description":"\u041f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0430\u0443\u0434\u0438\u043e, \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u0438 \u0438\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f"},"es":{"name":"Multimedia","description":"Aplicaciones de sonido, video e im\u00e1genes"},"es-ar":{"name":"Multimedia","description":"Aplicaciones de sonido, video e im\u00e1genes"},"es-co":{"name":"Multimedia","description":"Aplicaciones de sonido, video e im\u00e1genes"},"es-mx":{"name":"Multimedia","description":"Aplicaciones de audio, video e imagenes"},"es-ni":{"name":"Multimedia","description":"Aplicaciones de sonido, video e im\u00e1genes"},"es-ve":{"name":"Multimedia","description":"Aplicaciones de sonido, video e im\u00e1genes"},"ja":{"name":"\u30de\u30eb\u30c1\u30e1\u30c7\u30a3\u30a2","description":"\u30aa\u30fc\u30c7\u30a3\u30aa\u3001\u30d3\u30c7\u30aa\u3001\u753b\u50cf\u30a2\u30d7\u30ea"},"sv":{"name":"Multimedia","description":"Ljud, video, och bildappar"},"pl":{"name":"Multimedia","description":"Aplikacje graficzne, audio i wideo"},"pt-br":{"name":"Multim\u00eddia","description":"Aplicativos de \u00e1udio, v\u00eddeo e imagem"},"sq":{"name":"Multimedia","description":"Aplikacione audio, video dhe fotosh"},"el":{"name":"\u03a0\u03bf\u03bb\u03c5\u03bc\u03ad\u03c3\u03b1","description":"\u0395\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03ae\u03c7\u03bf\u03c5, \u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1\u03c2"},"tr":{"name":"\u00c7oklu Ortam","description":"Ses, g\u00f6r\u00fcnt\u00fc ve foto\u011fraf uygulamalar\u0131"},"fi":{"name":"Multimedia","description":"\u00c4\u00e4ni-, video- ja kuvasovellukset"},"is":{"name":"Margmi\u00f0lun","description":"Forrit fyrir hj\u00f3\u00f0, myndir og myndskei\u00f0"}}},{"id":"office","translations":{"nb":{"name":"Kontorst\u00f8tte og tekst","description":"Apper for Kontorst\u00f8tte og tekstbehandling"},"it":{"name":"Ufficio e testo","description":"Applicazione per ufficio ed elaborazione di testi"},"de":{"name":"B\u00fcro & Text","description":"B\u00fcro- und Textverarbeitungs-Apps"},"hu":{"name":"Iroda \u00e9s sz\u00f6veg","description":"Irodai \u00e9s sz\u00f6veg feldolgoz\u00f3 alkalmaz\u00e1sok"},"nl":{"name":"Office & tekst","description":"Office en tekstverwerkingsapps"},"cs":{"name":"Kancel\u00e1\u0159 a text","description":"Aplikace pro kancel\u00e1\u0159 a zpracov\u00e1n\u00ed textu"},"fr":{"name":"Bureautique & texte","description":"Applications de bureautique et de traitement de texte"},"es":{"name":"Oficina & texto","description":"Oficina y aplicaciones de procesar texto"},"es-ar":{"name":"Oficina & texto","description":"Oficina y aplicaciones de procesar texto"},"es-co":{"name":"Oficina & texto","description":"Oficina y aplicaciones de procesar texto"},"es-mx":{"name":"Office & text","description":"Aplicaciones de procesamiento de texto y oficina"},"es-ni":{"name":"Oficina & texto","description":"Oficina y aplicaciones de procesar texto"},"es-ve":{"name":"Oficina & texto","description":"Oficina y aplicaciones de procesar texto"},"ja":{"name":"Office & \u30c6\u30ad\u30b9\u30c8","description":"Office\u3068\u30c6\u30ad\u30b9\u30c8\u51e6\u7406\u30a2\u30d7\u30ea\u30b1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3"},"sv":{"name":"Kontor & text","description":"Kontors och textmeddelandeappar"},"ru":{"name":"\u041e\u0444\u0438\u0441 \u0438 \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442","description":"\u041e\u0444\u0438\u0441\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043b\u044f \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0430"},"pl":{"name":"Office & text","description":"Aplikacje biurowe i przetwarzania tekstu"},"pt-br":{"name":"Escrit\u00f3rio & texto","description":"Aplicativos para escrit\u00f3rio e texto"},"sq":{"name":"Zyre dhe tekst","description":"Aplikacione p\u00ebr zyra dhe procesimin e teksteve"},"tr":{"name":"Ofis ve Metin","description":"Ofis ve metin i\u015fleme uygulamalar\u0131"},"en":{"name":"Office & text","description":"Office and text processing apps"},"is":{"name":"Skrifstofuforrit og texti","description":"Skrifstofuforrit og textavinnsluforrit"},"fi":{"name":"Toimisto & teksti","description":"Toimisto- ja tekstink\u00e4sittelysovellukset"},"el":{"name":"Office & text","description":"\u0395\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b5\u03af\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b5\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 "}}},{"id":"organization","translations":{"nb":{"name":"Organisering","description":"Apper for tidsstyring, oppgaveliste og kalender"},"it":{"name":"Organizzazione","description":"Applicazioni di gestione del tempo, elenco delle cose da fare e calendario"},"hu":{"name":"Szervezet","description":"Id\u0151beoszt\u00e1s, teend\u0151 lista \u00e9s napt\u00e1r alkalmaz\u00e1sok"},"nl":{"name":"Organisatie","description":"Tijdmanagement, takenlijsten en agenda apps"},"cs":{"name":"Organizace","description":"Aplikace pro spr\u00e1vu \u010dasu, pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed a kalend\u00e1\u0159e"},"de":{"name":"Organisation","description":"Zeitmanagement, ToDo-Listen und Kalender-apps"},"es-ar":{"name":"Organizaci\u00f3n","description":"Time management, Todo list and calendar apps"},"fr":{"name":"Organisation","description":"Applications de gestion du temps, de listes de t\u00e2ches et d'agendas"},"ru":{"name":"\u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f","description":"\u041f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0435\u043c, \u0441\u043f\u0438\u0441\u043e\u043a \u0437\u0430\u0434\u0430\u0447 \u0438 \u043a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u044c"},"es-co":{"name":"Organizaci\u00f3n","description":"Time management, Todo list and calendar apps"},"es":{"name":"Organizaci\u00f3n","description":"Time management, Todo list and calendar apps"},"es-mx":{"name":"Organizaci\u00f3n","description":"Aplicaciones de adminsitraci\u00f3n del tiempo, lista de pendientes y calendario"},"es-ve":{"name":"Organizaci\u00f3n","description":"Time management, Todo list and calendar apps"},"ja":{"name":"\u5171\u540c\u4f5c\u696d","description":"Time management, Todo list and calendar apps"},"pl":{"name":"Organizacja","description":"Time management, Todo list and calendar apps"},"es-ni":{"name":"Organizaci\u00f3n","description":"Time management, Todo list and calendar apps"},"pt-br":{"name":"Organization","description":"Aplicativos de gerenciamento de tempo, lista de tarefas e calend\u00e1rios"},"sv":{"name":"Orginisation","description":"Time management, Todo list and calendar apps"},"sq":{"name":"Organizate","description":"Aplikacion per menaxhimin e kohes , listat per gjerat qe duhen bere dhe kalendar"},"tr":{"name":"Kurulu\u015f","description":"Zaman y\u00f6netimi,\u00a0g\u00f6rev listesi ve takvim uygulamalar\u0131"},"en":{"name":"Organization","description":"Time management, Todo list and calendar apps"},"is":{"name":"Stofnun\/Samt\u00f6k\/F\u00e9lag","description":"T\u00edmastj\u00f3rnun, verkefnalistar og dagatalaforrit"},"fi":{"name":"Organisaatio","description":"Ajanhallinta-, todo-lista- ja kalenterisovellukset"},"el":{"name":"Organization","description":"\u0395\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c5, Todo \u03bb\u03af\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b9\u03b1 "}}},{"id":"social","translations":{"nb":{"name":"Sosialt og kommunikasjon","description":"Apper for meldinger, kontakth\u00e5ndtering og sosiale medier"},"it":{"name":"Sociale e comunicazione","description":"Applicazioni di messaggistica, gestione dei contatti e reti sociali"},"de":{"name":"Kommunikation","description":"Nachrichten-, Kontaktverwaltungs- und Social-Media-Apps"},"hu":{"name":"K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi \u00e9s kommunik\u00e1ci\u00f3","description":"\u00dczenetk\u00fcld\u0151, kapcsolat kezel\u0151 \u00e9s k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia alkalmaz\u00e1sok"},"nl":{"name":"Sociaal & communicatie","description":"Messaging, contactbeheer en social media apps"},"cs":{"name":"Soci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b a komunikace","description":"Aplikace pro zas\u00edl\u00e1n\u00ed zpr\u00e1v, spr\u00e1vu kontakt\u016f a soci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b"},"fr":{"name":"Social & communication","description":"Applications de messagerie, de gestion de contacts et de r\u00e9seaux sociaux"},"ru":{"name":"\u0421\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438 \u0441\u0432\u044f\u0437\u044c","description":"\u041e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0430\u043c\u0438 \u0438 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0430-\u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435"},"es":{"name":"Social y comunicaci\u00f3n","description":"Apps de mensajer\u00eda, manejo de contactos y medios sociales"},"es-ar":{"name":"Social y comunicaci\u00f3n","description":"Apps de mensajer\u00eda, manejo de contactos y medios sociales"},"es-co":{"name":"Social y comunicaci\u00f3n","description":"Apps de mensajer\u00eda, manejo de contactos y medios sociales"},"es-ni":{"name":"Social y comunicaci\u00f3n","description":"Apps de mensajer\u00eda, manejo de contactos y medios sociales"},"ja":{"name":"\u30bd\u30fc\u30b7\u30e3\u30eb\u30fb\u30b3\u30df\u30e5\u30cb\u30b1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3","description":"\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u30f3\u30b0\u3001\u9023\u7d61\u5148\u7ba1\u7406\u3001\u30bd\u30fc\u30b7\u30e3\u30eb\u30e1\u30c7\u30a3\u30a2\u30a2\u30d7\u30ea"},"es-ve":{"name":"Social y comunicaci\u00f3n","description":"Apps de mensajer\u00eda, manejo de contactos y medios sociales"},"es-mx":{"name":"Social & comunicaci\u00f3n","description":"Aplicaciones de mensajer\u00eda, administraci\u00f3n de contactos y medios sociales"},"sv":{"name":"Socialt & kommunikation","description":"Meddelande, kontaktadministration och social media appar"},"pt-br":{"name":"Social & communication","description":"Aplicativos de mensagem, gerenciamento de contatos e m\u00eddias sociais"},"sq":{"name":"Social & komunikim","description":"Te shkruheni , kontaktoni menaxhimin dhe aplikacionet e mediave sociale"},"pl":{"name":"Spo\u0142eczno\u015bci i komunikacja","description":"Aplikacje do komunikacji, zarz\u0105dzania kontaktami i dla medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych"},"tr":{"name":"Sosyal A\u011f ve \u0130leti\u015fim","description":"\u0130leti\u015fim, ki\u015fi y\u00f6netimi ve sosyal a\u011f uygulamalar\u0131"},"el":{"name":"\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 ","description":"\u0395\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1, \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c0\u03b1\u03c6\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1 "},"en":{"name":"Social & communication","description":"Messaging, contact management and social media apps"},"is":{"name":"Samskipti og samf\u00e9lagsmi\u00f0lar","description":"Samskipti, ums\u00fdsla tengili\u00f0a og samf\u00e9lagsmi\u00f0laforrit"},"fi":{"name":"Social & communication","description":"Viestittely-, yhteystietojenhallinta- ja sosiaalisen median sovellukset"}}},{"id":"tools","translations":{"nb":{"name":"Verkt\u00f8y","description":"Alt annet"},"it":{"name":"Strumenti","description":"Tutto il resto"},"hu":{"name":"Eszk\u00f6z\u00f6k","description":"Minden m\u00e1s"},"nl":{"name":"Tools","description":"De rest"},"de":{"name":"Werkzeuge","description":"Alles Andere"},"en":{"name":"Tools","description":"Everything else"},"cs":{"name":"N\u00e1stroje","description":"V\u0161e ostatn\u00ed"},"es-ar":{"name":"Herramientas","description":"Everything else"},"fr":{"name":"Outils","description":"Tout le reste"},"ru":{"name":"\u041f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f","description":"\u0427\u0442\u043e-\u0442\u043e \u0435\u0449\u0435"},"es-co":{"name":"Herramientas","description":"Everything else"},"es-mx":{"name":"Herramientas","description":"Everything else"},"es":{"name":"Herramientas","description":"Everything else"},"sv":{"name":"Verktyg","description":"Allting annat"},"es-ve":{"name":"Herramientas","description":"Everything else"},"ja":{"name":"Tools","description":"\u305d\u306e\u4ed6\u3059\u3079\u3066"},"pl":{"name":"Narz\u0119dzia","description":"Wszystko inne"},"pt-br":{"name":"Ferramentas","description":"Tudo mais"},"es-ni":{"name":"Herramientas","description":"Everything else"},"sq":{"name":"Mjete","description":"\u00c7do gj\u00eb tjet\u00ebr"},"el":{"name":"\u0395\u03c1\u03b3\u03b1\u03bb\u03b5\u03af\u03b1","description":"\u039f\u03c4\u03b9\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf"},"tr":{"name":"Ara\u00e7lar","description":"Di\u011fer uygulamalar"},"is":{"name":"Verkf\u00e6ri","description":"Allt anna\u00f0"},"fi":{"name":"Ty\u00f6kalut","description":"Kaikki muu"}}}],"timestamp":1493721259}